扮飯招黑算唔算係呢個世界上最那渣嘅招數?

要黑人哋就光明正大咁黑啦
又要扮人哋fans招黑咁撚低莊

賊喊捉賊

樓主唔好咁鬧自己

就好似我❤mamamoo
我咪大方承認自己係moomoo囉
有咩好隱瞞

eg樓主

其實樂趣喺邊度

25夠未

打個比喻啫...

大方承認==

你自己認黑irene

你攞證據出嚟呀

再po就翻面

幾時有...

唔開名好難討論

方丈？
我第一次貼就嬲。。。

夾埋琴日我都唔知係第幾次

大把啦
就好似有啲人扮飯多賢...

講緊今日第一次。。。
原來你真係方丈。。。琴日仲記到而家

你又蝦我

點解你要偷用我d圖..

全愚台冇人唔知嘅嘢唔洗攞證據啦

幾qq
忍唔住攞咗嚟用..

=樓主

講咁多
即係冇證據啦

想我貼水晶bb?

今日第一次啫
方丈？

你有冇咁得閒

下==
我今日0次囉。。。
貼一貼姐zzzz

you=on99

佢廢青

係

你咪貼囉
我唔care...

?

Xx? sis I miss you so much😘😘😍😍😂😂😂😂💦💦💦💦💦

樓主真係idiot 嚟

做乜講講下會講咗嚟我身上

仲以為得我用browser 上連燈

咁我貼多幾張弱智圖先。。。

見到你咁話自己有少少心痛💔

sweet sis 我都miss u

How are you 😭

佢琴日復出咗喇

我唔係個個po都睇

貼囉我唔驚

你日常25...

i am fine thank you

幾時有話你驚